有冇人好鐘意睇fast and furious

好正 雖然啲續集好似毀梗佢

Fast Five 開始已經

第8集都好好睇其實
睇咁多集都keep到果種熱血激情
同埋果種"家人"的聯繫

I don't have Fd
I got family